嘉里有運輸佬搞罷工 係咪要癱瘓碼頭?

我舊同事SEND比我

如果無哂所有運輸都幾大獲

係唔係管理層出既email

唔似喎 佢叫管理層理解

光復香港 時代革命 遍地開花

嘉里紅到痴線
年年港殤日就掛banner

物流業肯罷工香港就真係有救了

碼頭癱瘓船公司 科記都被逼罷工啦
大家識做啦

立足亞洲 聚焦中國

罷工你點買物資

唔大件事嘅話 政府連回應都唔會回應你

真定假呀 唔係好信